有冇巴打出街鞋唔著名牌，而係H&M/Zara執對黎著

請分享感受

啲鞋唔好著 冇買

反而上身下身着cheap嘢就都ok，鞋真係唔得，一係買返啲專出鞋嘅brand，真係寧願着vans, converse都唔着hnm zara啲垃圾鞋

會著到腳痛

我之前Spao執對假con屎，同真con屎品質其實差唔多；
真con屎都好快爛，垃撚圾

Agger

買假野仲咁撚大聲

真都買過，假都買過，我寧願買假

之前貪平買對普通白鞋襯衫
決定永世不屌

想問下千幾蚊筆值除左nike addidas nb個d有咩波鞋揀？

著過ultra boost 底 返唔到轉頭 著vans 個啲硬底 腳好痛

著緊hm 幾十蚊黑鞋
踩上石仔路爽撚過打丁
行到腳痛係基本

Agger...上下身就真係H&M Zara ,
但鞋一定唔會求其買，
真係會唔舒服同著壞腳，
買對adidas Nike 係貴少少但又舒服又襟著

under armour,asics,puma,reebok,Saucony